若把所有因果串連起來

到最後這是必然的結局。

?

嗯， post 總有沉的一天

灰到核爆

根本冇人覆

一齊爭取安樂死？

將所有因果串連，所以你無得玩手機

但你可以改變未來既因

明年今日？

我不知道明年今日自己還存不存在

有今日未必有明年的今日